
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Une évaluation de l ' énergie grise contenue dans le territoire ouvre le débat à propos de valeurs (écologique , économique et sociale) pour discuter desquelles le projet peut être un outil formidable .
Entity Name (Type) :: Une (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Une évaluation de l ' énergie grise contenue dans le territoire ouvre le débat à propos de valeurs (écologique , économique et sociale) pour discuter desquelles le projet peut être un outil formidable .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Une évaluation de l ' énergie grise contenue dans le territoire ouvre le débat à propos de valeurs (écologique , économique et sociale) pour discuter desquelles le projet peut être un outil formidable .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ ouvrir, pouvoir, formidable ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ ouvrir, pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ formidable ]
boulique :: 1 :: [ ouvrir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ formidable ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ formidable ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Une évaluation de l ' énergie grise contenue dans le territoire ouvre le débat à propos de valeurs (écologique , économique et sociale) pour discuter desquelles le projet peut être un outil formidable .
No features found.

